有冇人連好勝心都失去埋？

以前好鍾意贏 贏到人 有人讚 會好開心
想自己榜上有名 做咩都會放好多時間心力落去
連上連登都要做最撚煩嗰個 要個個都記得我

但今日先發現 就算畀你拎到第一又點
都改變唔到啲咩
就算幾努力都冇用
就算做到啲乜都冇用
做咩都冇用

已經咩都唔想做 唔想知 唔想理
唔好煩到我
個心好攰 個身都好攰
繼續存在又冇意思 做咩都唔開心

唔好睇我post 會影響你溫書心情

本身都無心機

留返考完先頹啦

以前讀過下書退左學
做過野一段時間
而家又讀返書
但又想退學
不過今次竟然成績ok apply到獎學金
但心諗讀完都老同埋又係冇揀用
想退學出嚟搵錢算
要錢最實際
讀完拎撚住個垃圾學歷打飛機都冇撚用仲浪費左兩年
不如辛苦啲打多份工喪搵錢好過
橫掂都大個唔會再有人管

橫掂我讀唔讀都係冇撚用

有學歷先搵到好工

太有好勝心咪仲慘

可惜
好勝心呢樣嘢我一直都冇
我做普通人咁生活就ok

簡稱佛系